純發泄 想掟狗糧

大家討論左咁耐掟乜唔考慮下狗糧 細細粒鏡頭影唔到
開餐囉~~

講緊撚屋企隻狗